［有救］美國發明咗新武漢肺炎測試機 5分鐘搞掂 可手提 已獲FDA認可！！

美國始終係世界第一大國

中國係同樣時間線仲講緊咩黄蓮醫肺炎

黑科技連發

測試機咋喎，唔唔係疫苗

有測試機，確診人數又爆升。。。

但無藥醫，無疫苗，對疫情無乜影響

係咪confirm 左架？
係既就真心勁

測試機前期比疫苗重要得多
測試愈廣愈多就可以愈早叫晒d病人隔離
而且可以好快就推出，唔駛好似疫苗test 咁耐
可以將個peak 提早拉前同拉低

戰爭狀態嘅美國
始終係最撚勁

驗到咪可以盡量隔離，停止擴散，對疫情點會無影響
對病患無影響下話

樓上話無用果啲，咪on9
知邊個有，有得隔
連邊個有都唔知，你隔晒？

中國果啲試劑咁慢，
試到有都己經傳播左出去

我覺得中國先係做緊英國講果樣
佛系抗疫

睇返前兩日大陸新聞
個醫生仲講緊

病毒變弱就永續共存
病毒變強就會自然消滅
即係有病死晒，無病存活

Make America great

台灣之光！入境就攔截 台大研發出30秒篩檢無症狀肺炎者

美國既生產力
真正國力show off

係咪已經可以大規模生產？

Sir is awesome

台灣個個30秒

仲有，乾淨嘅人可以正常生活工作，或出入境。功德無量。

如果隔離設施係無限量，醫護人員係無限量，咁就有作用。

當係設施不足，驗到都隔離唔到，只會引發恐慌。

[更新版]到底大家撐唔撐港台

Game Changer

啲藍屍肯定會話研發得咁快，就證明隻武漢肺炎係美帝攪出嚟

Agree